包實少少呀 唔好撚得個口罩...

包實少少啦，冇咁易秋後.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳